博亞籃球聯賽 拎摺櫈打交

巴閉囉 英雄主義 疊馬

另外提供大家白隊成員資料

領銜主演 23 47 99號

AA9地產霸拳伸展到藍球賽

好撚MK

雖然官方有晒名, FACEBOOK一搵就搵到, 但大家千祈唔好起底呀

白色個隊係咪爛仔黎

紋晒身大家知咩事啦

玩玩具都玩到扯火
四肢發達既小朋友

紅衫虧到比人又拍又打都唔還拖

#搏盡無悔